做個服務業就知，其實最撚惡頂係香港人

個樣，個眼神，個語氣
無論係上左年紀定係後生仔女